要怪就怪自己唔主動

你已經有男朋友啦 知道後既感覺個心真係好痛好痛...
點解我當時唔敢做主動😔 做左既話個結局可能會唔同哂
有冇人可以安慰下我？

唔好咁啦 真係好sad😞

巴打 唔好咁sad啦 可能你主動左 個結果都係咁呢

同我一樣

唔會 因為佢都同佢fd講過話會簡我 但最後我真係乜都唔敢做所以比第二個溝走啦 係我自己犯賤唔敢去追佢 搞到今時今日既地步😔 我真係好垃圾

我地大家以後都要主動啲 當係成長既教訓

屌 好撚sad

人就係咁
未去到失去個一刻都唔會識珍惜
最後浪費哂所有機會
白白將佢拱手相讓比人
利申：我

係咁㗎啦

一樣 終於明白咩係欲哭無淚

喊黎都冇用 根本冇辦法去改變一切

我好明白呢種感覺

唔好以為一切會有下次
雖然我明白呢個道理
不過往往冇好好把握機會
其實可能係唔夠鐘意佢
怕羞淆底個d都係藉口

機會實有既 大家都仲後生
只不過係幾時先會遇到一個令你心動既人
可能一世都遇唔到

後悔就後悔一世 不如乾脆了結

同路人